連仔圍解放軍召集人：周融

推到周融出po!!!

張融又派

全部同我入黎！教你下一步點做

周融呢種on9仔唔熟國情
早兩年支那有個軍官挑撥中印邊境衝突 想上面出兵

事後挑撥條撚樣已被假借商業罪拉撚左
出唔出兵唔到你迫

佢個AC

一條撚樣的出現

周融!!!